的士又加價

紅的加到30蚊哈哈
早啲出門好 唔趕時間唔駛飛的

利申 冇搭的士好耐